大家覺得水晶姥武有無叫雞

有：正皮
無：負皮

咁撚醜樣，又肥，仲要心地差果下攞命

好啦 見無人理你 好心覆下你啦

Hi水泥隊，投埋票啦屌你，記得開多幾個account,叫汪洋俾番錢

有